Programy napisane jako projekty zaliczeniowe na zajęcia z przedmiotu Logika matematyczna w informatyce

Część druga zadania znajduje się w podfolderze, instrukcja do niej takoż

	Część pierwsza:

są to programiki napisane w bashu, odpala się je dopisując ./ do nazwy, np

./zad31.sh 1 2 3 4 5 6



	Zad31.sh 
To programik ze skomplikowanym ifem napisany w bashu

Pomysł jest taki:
wymyśliłem sobie grę w której dwie drużyny, A i B, zdobywają punkty w trzech kategoriach:

-punkty rozwoju, development points(PTS), 

-osiagniecia cywilizacji, civilisation echievements(CA) 

-zdobycie punktów strategicznych, strategic points(SP)


wygrywa ta druzyna, która wygra w przynajmniej dwóch kategoriach

jeśli przynajmniej w dwóch kategoriach jest remis, to drużyny zremisowały

punkty zdobyte przez druzyny podawane są przez użytkownika jako argumenty podczas wywołania

w następującej kolejności: PTS A, PTS B, CA A, CA B, SP A, SP B

program odpowiada na pytanie: czy wygrała drużyna A?




	zad32.sh


Programik testujący zad31.sh

27 testów


	zad33.sh


Zawiera to samo co zad31.sh tylko z odwroconymi warunkami w ifie. 

zgodnie z oczekiwaniami wykrzacza się na każdym teście